【結局包你估不到】在拾荒者家的紙皮上食了個NGO女仔，女孩的名字叫執紙皮

（利申：保證結局令讀者意想不到，請花點耐心讀畢開頭，感激。）

一．
是咁的，

那天我去了九龍區某大學，參加一個我很憎的band仔C的音樂會。

為什麼我要參加這個音樂會？因為，我知阿慧也會去。

阿慧是我中一的隔離位，識她時明明是平的，發育後居然有E cup 。全因我識她時，她是平的，我對她的感覺，和其他男人很不一樣——在我的記憶裡，她永遠是那個馬尾、眼鏡、運動服，吃麵會把湯汁濺到衣服上的低B妹，而對於其他男人，她很大波，而且,看起來很易氹上床。

Band仔C就是『其他男人』：中五那年，阿慧在旺角的大街被C 搭訕，一個月後，他們便一起了。

之後幾年，四個字：分分合合。而我，有過兩次曖昧，但，未拍過拖。

說回音樂會。那天我7時半到大學正門。音樂會8時開始，我想早到，打算在會場碰碰阿慧，卻在大學裡迷失了。香港的大學，除了排名最低那幾間（包括我那間），為什麼都建得像迷宮般複雜？

7時45分。我不知自己身在何處，只隱約感到自己離會場越來越遠。我決定問路。簡單打量過附近的人，3點鐘方向、物理距離15步、約160cm、冬菇頭、粉紅色無袖連身裙搭米色中筒converse的女孩，看似最人畜無害。『係佢喇！』我心諗。

『Hey～記唔記得我！』誰知我還未開口，冬菇頭女孩已向著我揮手大叫。

大鑊！剛才我怎麼認不出，她就是阿皮？！

我扮沒聽見，轉身就走。但轉念一想，其實被拆穿了，對我也沒什麼影響。錯的人是阿峰，不是我。於是，我把頭轉回去，同時展露出向陌生人打招呼專用的招牌合齒笑。『Hello!好耐無見！』

阿皮卻像遇到best friend般，熱情地大力揮手，然後半跳半走地彈過來我這邊。

『做咩你會係度嘅？』面對面說話，才發現她的眼睛很大、很明亮。

『無啊，黎聽音樂會，點知盪失路。』

『係咪『C大調』既音樂會啊？我同主音阿C好friend，特登黎捧場架！我帶你去會場啦！』

於是，阿皮便一股的朝我來時的方向彈去。我不想遲到，於是緊追上去。

『係喎，上次之後，你同阿峰點？做得成唔成功？』她一臉天真無邪地問。

『做咩做得咩成唔成功？』

『做愛囉。』

早知跟她一起走，會遇上尷尬事，沒想到一開波便出事。

請聽我解釋：

首先，我是直男，只喜歡女性。阿峰（應該）也是直男，中二那年因為一起打AOC而熟落，現在已是十幾年老友。

阿峰這人，對兄弟不錯，但極度風流。聽說，幼稚園便試過向隔離位求婚，小五已開始溝班主任。而且，或許是因為他靚仔（有個外號叫瘦版余文樂），他溝女很少失手。

一個幼稚園已經開始溝女的人，到二十歲打後會怎樣？

溝到厭。

之後，一般而言會有兩種可能：一. 收心養性，識個穩定女朋友；二.轉基。

但，阿峰是三：根本未厭。

然而，溝一般的女，對他來說的確是有點厭了。

於是，他創立『花式溝女學會』，會員暫時只有他自己。

戰績包括：溝孖女、扮啞用眼神溝女、同一班飛機上溝兩個空姐、扮水貨客溝女海關……

兩星期前，阿峰找我，告訴我他的新計劃：扮基溝女。他說，有個朋友（即是阿皮）是同性戀組織裡的義工，最近在搞一個讓同性戀者互相認識、互相幫助的工作坊。他說，一直很想試試食TB,於是想找我幫手——扮情侶。

（阿峰說，他的興趣只是溝女，很少『食』。姑且信他吧。）

我一口拒絕，但阿峰威脅我，說不應承的話會告訴阿慧我喜歡她。於是，我只好就範，乖乖跟他去同性戀工作坊……